{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059582",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160640?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 흥부네쉼터(이노바)"
    },
    "text": "フンブネ憩いの場は、バンポ海水浴場、バンポ港、バンポ港が隣接しており、様々な見どころとともに新鮮な食べ物を楽しむことができます。 注意事項としてはWi-Fiのご利用ができない点がございます。 入室は14:00から可能で、退室は11:00までです。 ピックアップは不可で、バーベキュー炭とグリルを利用しようとする場合、2~3名基準で20,000ウォンであり、追加人数1名ごとに5,000ウォンの追加料金が発生します。 バーベキュー場は庭の前に位置しており、室内でも利用可能で、雨天時にも利用できます。 幼児は乳幼児を基準に人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 ペットは同伴及び入室は不可であり、ペンション施設としては駐車場があり、無料でご利用いただけます。 また、消火器、火災報知器、一酸化炭素検出器も設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "フンブネ憩いの場はどこに位置していますか？",
            "answer": "フンブネ憩いの場は、バンポ海水浴場、バンポ港、バンポ港が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "フンブネ憩いの場では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "フンブネ憩いの場では、様々な見どころとともに新鮮な食べ物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "フンブネ憩いの場ではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "フンブネ憩いの場では、Wi-Fiのご利用ができない点がございます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "ピックアップサービスは不可です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルを利用しようとする場合、2~3名基準で20,000ウォンであり、追加人数1名ごとに5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこでできますか？",
            "answer": "バーベキュー場は庭の前に位置しており、室内でも利用可能で、雨天時にも利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児は乳幼児を基準に人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴及び入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、フンブネ憩いの場には駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのようなセキュリティ対策がありますか？",
            "answer": "フンブネ憩いの場には、消火器、火災報知器、一酸化炭素検出器も設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 442
    }
}